荃灣做緊文宣既你地, 加油!

愉景連檂牆, 今晚6點有播映會

岩岩經過 多謝

呢張真係好Q靚....JOB WELL DONE

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

辛苦哂

721 見